香港人欠九龍城人一粒催淚彈！！

今晚就817紅土遊行會進行上訴
大家去完攬炒集會 可唔可以稍移玉步
過黎金鐘高院樓下聲援九龍城居民
為佢哋打打氣

其實佢哋好撚慘
727元朗讓過步 個搞手仲要幫手打點文宣
817又唔介意同唔同界別share time slot
依加仲要比人用民意要脅
叫搞手取消 等大家留力818
有冇搞錯

【紅土遊行 不是condom】聲援行動
日子：8/16（今晚）
時間： 2200
地點：金鐘高等法院樓下
注：自備標語，還九龍城居民一粒催淚彈。

【已被警方反對。光復紅土遊行】
日子：8/17
時間：1530集合
地點：紅磡碼頭集合往宋皇臺公園
注： 沿途經九龍半島主要幹道，市民切勿以身試法，參與未經批準集會。

今晚8點 遮打花園見

十點高院再見

知恩巴

約定你聽日一齊去

龍城是我家 齊來守護他

快撚啲黎啦
唔係condom呀我地

好危險
大家唔係要留低手足下嘛

支持小妹

工聯會 暴徒尋gun之旅

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

袋袋平安

推

push

何文田巴表示無任歡迎

最好噴下啲大陸旅客 感受下香港熱情好客之都

帶多啲妹豬黎

將軍澳

不是condom

我身邊的紅土街坊期待已久
給紅土一個機會

推啊

無論佢反唔反對
我都會一個人出黎 幫九龍城人還一個公道
光復紅土 克不容緩

推啊屌你 我要食彈

推上熱門

紅土遊行好慘

幫推

企開d啦屌你老母 將軍澳都未出呀

戒煙癮啦喂

九龍塘人都未食過
請埋佢地食啦

pish

816 攬炒集會
817 光復紅土
818 維園集會

16 攬炒集會
817 光復紅土
818 維園集會

還九龍城一個公道

唔好去完紅土818唔出黎就得
同盡量唔好犯錯影響818人數

太古都已經有催淚
黃埔都需要？

知恩巴吹雞，好，一陣見

等我為大家回憶下決定818去定唔去

me幾時變成kol

咁要去朱古力街

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

真

不過今晚去做咩 聽日直接買朱古力啦

請唔好用欠一粒催淚彈嚟形容，你出嚟唔係為咗食彈，係為咗幫到市民，黑警反對係佢既事，唔係一定要等到食彈

請冷靜去思考，勿送頭

聲援下

in知恩巴we trust

呢個真，防暴走數

Push

打算去晒

你食就好
紅土好多老人家
驚頂唔順

為食而食咩
九龍城個位太鳩
太子行過去好遠
好難聚得多人

啲文宣好靚

18區差幾多區?

黃大仙街坊全力支持

紅土居民 唔係condom

大環山個張笑撚死

我跪求你哋唔好係真善美村嗰邊搞嘢！

真善美村係舊區，開冷氣又死唔開又死。

九龍城=老人區

人地美帝準備同習傾
要對話嘅條件
你就叫兄弟食多幾粒彈
唔係唔食
如果傾唔成
我就話你知全香港一齊攬炒
多時日日開片
唔係叫你唔好去
去完行完算
呢幾日一定群眾魔亂舞

咪係，九龍塘同九龍塘半山，快

利申：父母住九龍塘，快啲請佢哋食蛋

Up

知唔知講欠九龍城人一粒催淚彈背後意思係乜？
係九龍城人等待一個覺醒嘅機會！
紅磡土瓜灣呢排不斷不斷不斷被維穩
撐警街招、黑道、banner、抹黑運動嘅文宣係一群一群黑社會人咁樣貼
啲手足擺街站（琴日我都見到至少三個）係咁不斷被人屌比人鬧
毛ee office又爆玻璃又噴油
但啲黃紅土龍城人完全好似唔知出面發生咩事咁
深水埗食催淚彈、黃大仙食催淚彈唔關佢哋事

有次擺放映街站，有個師奶行埋嚟話：「年輕人，支持你哋架！個女仔中彈真係好冇陰功」
我：「多謝你呀，你都叫多啲街坊朋友落嚟我哋一齊睇真新聞啦」
師奶：「無用架，呢區啲人廢架，同佢哋講都嘥氣，好似唔關佢哋事咁！」

要覺醒阿仆街！！唔係為食而食！！

Wts區人幫推

依區真係好多垃圾 老人區其實都預左 大家黎到一定要小心 聽日見

將軍澳同觀塘都未出聲

給紅土tear gas

【資訊性文宣】【重要更新】
加咗句維園818見，8頁，建議用a3 print，已排好for a3分頁用
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

8.18 維園見！

完整路線係點？

我要食彈呀

所以九龍塘快撚啲

去黃埔行街

讓左咁多次 順路去埋喇

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

818 我地要用人數塞爆佢地把口

你係欣榮花園比人屌，就麻煩你企返係欣榮花園玩

光復香港 時代革命

816 818！！

係欣榮守死得啦 咁撚多十字路口 私怨想報仇都要簡個好位

九龍城
好多深藍有錢佬！
路過送幾粒彈過佢哋嘆啦！
班仆街渣車多過行路！
成9日話人抵死！
針唔咭到肉唔知痛

721 811

土瓜灣巴 已準備就緒

紅土遊行 不是condom
紅土遊行 不推不是人

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

其實有啲唔明 點解要咁執着
成日會有啲condom論岀黎
唔係話聲援義士唔緊要
但係身邊每日發生咁多件 你可以聲援到幾多件
我相信今次香港人一定會記得 贏咗之後一定清算
你係咪真係要有催淚彈射到入區 長期影響成個社區既人先好呢？ 你地可能會話針唔到肉唔知痛。
但係你俾我既感覺係為咗要狗射催淚彈先搞抗爭

同埋咩叫民意要脅，如果大體主流既意見係留力818
其實係應該要去理解 宜家818係終極曬冷
多謝九龍城搞手之前既付岀 但我相信你地知道邊個緊要啲 再者唔係話以後唔搞 係再延遲姐

缺一不可

多謝支持

你冇回應過點解唔去得817
淨係講一篇頭頭是道嘅嘢

巴打聽日見

Push! 721 811

革命還革命，咪撚搞到班獨居長者，當我求吓你哋🙇‍♂️

上面啲人蠢撚到，你估食彈真係食彈咩？
係講緊我地紅土人一直等緊一個機會呀！
懶係發人深省叫人讓路，上次又讓今次又讓，讓到2020好唔好？咁多區都係咁開花，係得紅土要被欺壓嘅，兩日都出咗反對書，仲多多藉口又呢又路，唔想出嘅就留喺屋企涼冷氣，要出嘅就核爆都會出！！！

巴打你住邊區？

出還出，食蛋還食蛋，唔係個個有Gear㗎！

冇話唔去
兄弟各自努力
而定黎幾日唔係勇武出嘅日子
打唔過
去遊行算

trump完冇結果再傾
唔差在果幾日

九龍城是舊區,沒甚麼居民。

818

816㩒錢 816遮打 818見

本區居民 極支持紅土
純粹覺得條路線大伏
大量街坊喺tg提議調返轉行無人聽

利申 會照去 但唔會跟呢條路線

紅土無地鐵，只有巴士，而且無咩通宵巴士。所以遊行果日手足想發夢到第二朝嘅請自行衡量風險。

我都無gear我都照出，727元朗嗰次我都無gear我夠有出，點解係要打壓紅土？

十點高院見！

唔係打壓！問題紅土係舊區，大部份係七、八層高，非分體式冷氣機，一掟煙就入撚囇！

好多老人家係獨居。我再次呼籲，大家小心行事，切勿傷害老少🙇‍♂️

我聽晚住酒店，你哋加油💪🏻。

九龍城居民民

關浩洋頭先打嚟我屋企叫人聽日唔好出街

係屋唔駛食？

係啩，佢地班友最興整色整水氹老人家架啦，母親節又送花

一掟煙即刻入撚囇

我屋企人深藍，講野仲好難聽，好矛盾

九龍城廣場歡迎你

有無巴絲想去ceo唱k

去九廣嘅話
記得唔好去 殺利亞 食嘢啊

就睇下九龍城廣場比唔比狗入

焗親班泰仔就出來用泰拳打你班狗老母閪

有咩事要上直路剷返落九龍塘/樂富

支持九龍城
不過九龍城有啲難走
要行去九龍塘/樂富
走去旺角又危險
不過會照出

放心喎，慈母唔會客氣

會唔會去九龍城警署？

Pish!

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

人呢？